覺得好攰，透唔到氣嘅，入一入黎...

尋日見到又有一個手足離開咗我哋，心痛到極點.... 真係唔想再見到有人再離開...
如果有人想傾，想講，可以隨時揾我
我哋一個都不能少

TG: standbyurside